http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cocktail/staff.html

Anime各話Staff明

---

<TABLE BORDER=1>
<TR>
<TD>
<CENTER>話数</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>放映日</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>Subtitle</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>脚本／構成</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>故事板</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>演出</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>作画監督</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>1</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.04.06</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>粋なスイーパー<BR>XYZは危険なカクテル</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>星山博之</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣<BR>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>2</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.04.13</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>私を殺して！！<BR>美女に照準は似合わない</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>網野哲郎</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>網野哲郎</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>鈴木四郎</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>3</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.04.20</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>愛よ消えないで！<BR>明日へのテンカウント</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>滝沢敏文</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>4</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.04.27</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>美女蒸発！！<BR>ブティックは闇への誘い</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>武上純希</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>5</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.05.04</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>グッバイ槇村<BR>雨の夜に涙のバースデー</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>井上敏樹</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>冨永恒雄</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>冨永恒雄</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>小林ゆかり</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>6</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.05.11</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>恋しない女優<BR>希望へのラストショット</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>武上純希</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>7</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.05.18</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>心ふるえる銃声<BR>悲しきロンリーガール</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>星山博之</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>網野哲郎</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>網野哲郎</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>8</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.05.25</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>美人に百発百中？！<BR>女刑事には手を出すな</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>吉川惣司</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>9</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.06.01</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>ギャンブルクイーン<BR>華麗なる恋の賭け</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>井上敏樹</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>滝沢敏文</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>10</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.06.08</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>危険な家庭教師？<BR>女子高生に愛の手料理</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>11</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.06.15</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>レオタード美女は<BR>チューリップがお好き</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>大川俊道</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>冨永恒雄</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>棚橋一徳</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>小林ゆかり<BR>清水恵蔵</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>12</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.06.22</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>子供は得だね！<BR>危険な国のモッコリ美人</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>吉川惣司</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>13</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.06.29</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>オレの敵は美女？<BR>史上最大の美女地獄！！</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>吉川惣司</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>14</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.07.06</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>16歳結婚宣言！<BR>アイドルに熱いキッス</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山崎和男</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>15</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.07.13</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウが女子大講師？<BR>麗しのお嬢サマを守れ</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>網野哲郎</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>16</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.07.20</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>おきゃんスチュワーデス<BR>リョウの教官物語</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>星山博之</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>17</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.07.27</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>夏の美人デザイナー<BR>リョウの心はハイレッグ</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>18</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.08.03</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>夏の夜のお告げ？！<BR>祈とう師に恋の手ほどき</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>武上純希</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山崎和男</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>19</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.08.10</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>思い出の渚<BR>オーディションは危険がいっぱい</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>20</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.08.17</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山から姫が降りてくる<BR>リョウの長～い1日</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>吉川惣司</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>21</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.08.24</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>姿なき狙撃者！！<BR>リョウと冴子の危険なゲーム</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>星山博之</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>網野哲郎</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>鈴木四郎</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>22</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.08.31</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>愛のキューピット<BR>ダイヤモンドに乾杯！！</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>井上敏樹</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>23</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.09.07</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>毒バチブンブン！！<BR>空から花嫁降ってきた</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>24</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.09.14</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>バラ色の入院生活？<BR>狙われた白衣の天使</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>25</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.09.21</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>愛の国際親善？！<BR>ライバルはブロンド美人</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>武上純希</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>26</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.09.28</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>愛って何ですか？<BR>リョウの正しい恋愛講座</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>27</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.10.05</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウと海坊主の純情<BR>足ながおじさん伝説（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>28</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.10.12</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウと海坊主の純情<BR>足ながおじさん伝説（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>29</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.10.19</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>依頼料は500円！？<BR>メルヘン美人はリョウ好み</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>星山博之</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>30</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.10.26</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>恋のライバル出現！？<BR>香さんをいただきます</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山崎和男</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>31</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.11.02</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>バリバリラブ！<BR>乙女心を駆けぬけろ！</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>井上敏樹</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>32</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.11.09</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウ・死なないで！！<BR>ハードボイルドマグナム</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>網野哲郎</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>33</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.11.16</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>がんばれ海坊主！！<BR>ハードな初恋協奏曲</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>星山博之</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>34</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.11.23</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>衝撃！！リョウの父親宣言<BR>寝てる子は起こすな</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神崎貢一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神村幸子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>35</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.11.30</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>突撃美人キャスター<BR>リョウの秘モッコリ取材</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>武藤裕治</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>武藤裕治</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤晴</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>36</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.12.07</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>女子大生愛のツッパリ！<BR>誰かが私を狙ってる</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>37</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.12.14</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>新宿仁義一直線！<BR>着流し美人は弟子志願 （前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>武上純希</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>38</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'87.12.21</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>新宿仁義一直線！<BR>着流し美人は弟子志願 （後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>武上純希</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>39</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.01.04</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>プッツンかぐや姫！<BR>リョウも手を焼く記憶喪失</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>40</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.01.11</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>もっこりパートナー！<BR>依頼料はシャワーの後で</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神村幸子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>41</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.01.18</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>冴子の妹は女探偵 （前編）<BR>－翔んだ女の大胆秘密</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>42</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.01.25</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>冴子の妹は女探偵 （後編）<BR>－翔んだ女の大捕物帳</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>43</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.02.01</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>女心のクッキー記念日<BR>胸ボクロと初恋の唄</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>井上敏樹</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>44</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.02.08</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>子供100人に聞きました？！<BR>リョウは僕らのヒーロ－だ</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>鎌田秀美</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>45</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.02.15</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>三姉妹は招くよ！<BR>リョウちゃんのスキー天国</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>星山博之</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神村幸子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>46</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.02.22</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>盗ってもスリリング<BR>明日に向ってすれ！！</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>小華和為雄</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>武藤裕治</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>新井豊</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>47</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.02.29</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>モッコリが特効薬？！<BR>美女ハスラーと愛の球跡</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>あまのまあ</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>48</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.03.07</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>春よこい恋未亡人！<BR>さあ喪服をぬいで…</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山崎和男</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>49</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.03.14</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>迷えるシスター<BR>モッコリは愛のお導き！？</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神村幸子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>50</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.03.21</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>史上最強の敵！！<BR>リョウと香のラストマッチ（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>51</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.03.28</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>史上最強の敵！！<BR>リョウと香のラストマッチ（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>磯野智</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>52</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.04.08</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウは許嫁！？<BR>出会って恋して占います！（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>53</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.04.15</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウは許嫁！？<BR>出会って恋して占います！（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>54</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.04.22</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>狙われた香！！<BR>愛の言葉はさようなら（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>55</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.04.29</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>狙われた香！！<BR>愛の言葉はさようなら（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>56</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.05.06</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>モッコリ迷探偵！？<BR>美人作家の推理ゲーム</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>鎌田秀美</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>57</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.05.13</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウがヌードモデル？！<BR>名画を盗んだ美人画家</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>鎌田秀美</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>いのまたむつみ</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>58</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.05.20</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>南の島からの依頼<BR>ココナツ娘と愛の楽園</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>磯野智</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>59</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.05.27</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>気がつけば危ない刑事<BR>東京だよ お父つぁん！</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>60</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.06.03</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>恋の速度違反！<BR>白バイ美人と手錠で交際</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>星山博之</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>磯野智</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>61</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.06.10</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>モッコリ殺し？！<BR>王女の高貴なオーラ（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>62</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.0617</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>モッコリ殺し？！<BR>王女の高貴なオーラ（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>63</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.06.24</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>場外乱闘流血必死！！<BR>恋のコブラツイスト</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>64</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.07.01</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>最新密輸工作！！<BR>美人歯科医の愛情治療</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>大野木寛</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>磯野智</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>65</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.07.08</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>愛はお金を越えるか？<BR>モッコリ対貯金娘</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>井上敏樹</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>66</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.07.15</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>死ぬな！ 海坊主！！<BR>愛と復讐のマグナム（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>67</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.07.22</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>死ぬな！ 海坊主！！<BR>愛と復讐のマグナム（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>68</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.07.29</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>大和撫子志願？！<BR>モッコリは国境を越えて（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>磯野智</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>69</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.07.29</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>大和撫子志願？！<BR>モッコリは国境を越えて（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>70</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.08.12</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>香ちゃん大活躍！！<BR>思い出のワインで乾杯</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>あまのまあ</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>71</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.08.19</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>香が記憶喪失！！<BR>さらば愛しきパートナー</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>鎌田秀美</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>72</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.08.19</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>めざせ金メダル！！<BR>射撃美人に密着指導</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>73</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.09.09</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>標的はリョウ！<BR>激写美人は危険が大好き！（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>74</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.09.09</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>標的はリョウ！<BR>激写美人は危険が大好き！（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>75</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.09.16</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>必殺桃色吐息？！<BR>大都会くノ一進出物語</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>井上敏樹</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>76</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.09.30</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>狙われた証人！<BR>男装美女と危険な二人（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>77</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.10.07</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>狙われた証人！<BR>男装美女と危険な二人（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>78</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.10.14</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>槇村からのメッセージ<BR>思い出は永遠に（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範<BR>小林準治</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>79</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.10.21</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>槇村からのメッセージ<BR>思い出は永遠に（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範<BR>小林準治</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>80</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.10.28</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>傷だらけの純情！<BR>鉄砲玉に天使の祈り</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>81</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.11.04</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウだまされてね！<BR>少女に冴子の贈り物</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>鎌田秀美</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高橋久美子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>82</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.11.11</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>さらば友よ…<BR>心にひびく最期の銃声（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>83</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.11.18</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>さらば友よ…<BR>心にひびく最期の銃声（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>西山明樹彦</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>84</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.11.25</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>モッコリ契約成立！<BR>リョウと不良娘の珍道中（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>85</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.12.02</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>モッコリ契約成立！<BR>リョウと不良娘の珍道中（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>86</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.12.09</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウはインストラクター<BR>究極のモッコリ戦法</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>鎌田秀美</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高橋久美子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>87</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.12.16</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウは美味しんぼ！<BR>そば打ち美人に粋なPR</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>井上敏樹</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>88</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.12.23</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウが香に…<BR>クリスマスに愛をこめて（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>アミノテツロウ</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>西山明樹彦</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>89</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'88.12.28</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウが香に…<BR>クリスマスに愛をこめて（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>90</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.01.20</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>海ちゃん色男！<BR>美人スイーパー美樹が肉迫（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>91</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.01.27</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>海ちゃん色男！<BR>美人スイーパー美樹が肉迫（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>92</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.02.03</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>モッコリだらけ！<BR>リョウの心と超能力少女（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>93</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.02.10</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>モッコリだらけ！<BR>リョウの心と超能力少女（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>佐藤千春</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>94</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.02.17</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウは恋泥棒！<BR>魔境に秘めた愛の行方（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>95</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.02.23</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウは恋泥棒！<BR>魔境に秘めた愛の行方（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>西山明樹彦</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高橋久美子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>96</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.03.03</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>19歳の未亡人！<BR>スケッチ美人に心の恋人（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>97</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.03.10</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>19歳の未亡人！<BR>スケッチ美人に心の恋人（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>98</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.03.17</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>夢みるように恋したい<BR>12歳天使の作戦（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>99</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.03.24</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>夢みるように恋したい<BR>12歳天使の作戦（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>西山明樹彦</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高橋久美子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>100</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.03.31</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>さらばハードボイルド・シティー（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>101</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.04.07</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>さらばハードボイルド・シティー（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山崎和男</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>102</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.04.14</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>水晶の予言！<BR>香によみがえる記憶の鎖</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>西沢晋</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>103</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.04.21</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>20年目の再会！<BR>冴羽さん妹をよろしく（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高橋久美子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>104</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.04.28</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>20年目の再会！<BR>冴羽さん妹をよろしく（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>105</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.05.05</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>17歳のプロポーズ<BR>疑惑のデートパニック（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>佐藤千春</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>106</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.05.12</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>17歳のプロポーズ<BR>疑惑のデートパニック（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>107</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.05.19</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>新宿サクセス物語<BR>お隣さんは美人ダンサー（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>108</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.05.26</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>新宿サクセス物語<BR>お隣さんは美人ダンサー（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>冨永恒雄</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>小林ゆかり</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>109</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.06.02</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウのスパルタ教育！<BR>ハーレム育ちの悪ガキ王子（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>加瀬充子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>西沢晋</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>110</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.06.09</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウのスパルタ教育！<BR>ハーレム育ちの悪ガキ王子（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>劇場版</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.06.17</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>愛と宿命のマグナム
         </CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>--</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄<BR>神志那弘</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>111</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.06.23</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>恋は魔法<BR>ミスマジシャンは男性恐怖症</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高橋久美子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>112</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.06.30</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>グッドラック マイスイーパー<BR>二人のシティーストリート（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>冨永恒雄</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>小林ゆかり</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>113</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.07.07</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>グッドラック マイスイーパー<BR>二人のシティーストリート（中編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>114</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.07.14</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>グッドラック マイスイーパー<BR>二人のシティーストリート（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>

<TR>
<TD>
<CENTER>115</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.10.15</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>脱モッコリ宣言！<BR>XYZは世界を救う</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>116</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.10.22</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>天下の恋愛現行犯！<BR>美人弁護士をくどく法</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平柳益実</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神村幸子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>117</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.10.29</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>香もプッツン！<BR>リョウと令嬢&quot;代打結婚物語&quot;</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>118</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.11.05</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>危ない探偵ごっこ！<BR>お嬢さんにパイソンを（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>119</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.11.12</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>危ない探偵ごっこ！<BR>お嬢さんにパイソンを（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>港野洋介</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>120</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.11.19</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>がんこな海坊主！<BR>ジェラシー子猫物語</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神村幸子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>121</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.11.26</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>恋はダイビング！<BR>美女が水着に着がえたら</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平柳益実</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>逢坂浩司</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>122</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.12.03</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>リョウって何者？<BR>女子大生もスリルにメロメロ</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>123</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.12.10</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>雨のち晴の恋予報！！<BR>美人キャスターに愛の傘</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>124</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.12.17</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>クリスマスに<BR>ウエディングドレスを…（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士<BR>久保田圭司</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>本橋秀之</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>125</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'89.12.24</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>クリスマスに<BR>ウエディングドレスを…（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士<BR>久保田圭司</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神村幸子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>126</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'90.01.14</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>グッバイCITY<BR>さよならの贈りもの（前編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>127</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'90.01.21</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>グッバイCITY<BR>さよならの贈りもの（後編）</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>谷口守泰</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>SP</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'90.08.25</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>ベイシティウォーズ
         </CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>大熊朝秀</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今西隆志</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>SP</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'90.08.25</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>百万ドルの陰謀
         </CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神村幸子</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>128</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.04.28</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>迷コンビ大復活！<BR>空から舞いおりた美女</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>129</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.05.05</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>さらば香！<BR>シティーハンター逮捕指令</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>丹澤学<BR>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>130</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.05.12</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>危険を買う美女！<BR>想い出は光の彼方に</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>後藤信平<BR>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山内則康</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>131</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.05.26</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>恋もA級ライセンス<BR>美人逃がし屋参上！</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>132</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.06.16</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>恐怖！新宿怪談！！<BR>さまよえる美女の魂</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>後藤信平<BR>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山内則康</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>133</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.06.30</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>別れのレクイエム<BR>あの面影をもう一度</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>後藤信平<BR>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>丹澤学</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>134</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.07.21</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>あの伊集院隼人氏の<BR>極めて平穏な一日</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>稲荷昭彦</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>135</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.07.28</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>復讐の美女！<BR>リョウに哀しみのブルースを</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩<BR>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>丹澤学</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>136</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.08.04</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>硝煙の行方…<BR>シティーハンター暁に死す！</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>平野靖士</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>137</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.09.22</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>今夜だけこの愛を…<BR>都会のシンデレラ物語</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>138</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.10.10</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>傷だらけのトリガー！<BR>冴子が愛した刑事</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>後藤信平<BR>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>西森明良</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>藤本義孝</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>神志那弘志</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>139</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.10.10</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>追憶の首飾り事件！<BR>リョウと悪女と槇村と</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>外池省二</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>江上潔</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>高岡希一</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>140</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'91.10.10</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>鎮魂のララバイ<BR>遠い国から来た貴公子</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山口美浩</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>山内則康</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>SP</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'96.01.05</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>ザ・シークレット・サービス</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>遠藤明範<BR>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>こだま兼嗣<BR>山口裕司</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>北原健雄</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>SP</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'97.04.25</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>グッド・バイ・マイ・スイート・ハート</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>日暮裕一</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>やまざきかずお</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>杉山慶一<BR>渡邊哲哉</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>さとうけいいち</CENTER>
</TD></TR>
<TR>
<TD>
<CENTER>SP</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>'99.04.23</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>緊急生中継！？凶悪犯冴羽リョウの最期</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>岸間信明</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>奥脇雅晴</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>大原実</CENTER>
</TD><TD>
<CENTER>佐久間信一</CENTER>
</TD></TR>
</TABLE>

---

---

**[** [Office](../index.md) **]**